samsung a7值唔值得買？？住要用嚟影相

三鏡頭影相應該好正

有女咪正攞

幫朋友問，朋友係女仔嚟

買A9好過啦
咁平

表姐個朋友都算朋友掛

10

後備機嚟，唔需要買咁貴

後備機唔會買咁貴......

影相正唔正品幾多鏡頭無關

影相一般啦，太約有s7,s8水平，細節唔錯，但顏色層次唔夠，偏味精

super wide

主鏡

平時無留意開相機所以唔清楚，咁有咩機影相靚？？

pixel 3, iphone xs/xr, mate/p 20/ xz3/ s9,note9/ u12+

我係指二千幾呢個價位

真係冇乜 咁嘅話a7算唔錯

但我發覺有個缺點，就係唔支援光學防手震，原本唔知，係上samsung官網先知，呢個功能到底重唔重要？？

影相zoom同拍片會有影響，夜晚影相手要定，唔係好似矇，其他影響唔大

但一部以相機做賣點嘅電話居然無光學防手震,會唔會削咗啲

真係要影相靚買s9,note9啦，samsung中階影相會差過旗艦一截

琴晚落街試過，影相完全垃圾
你考慮下mi a2/ nokia 8.1 好過

要影相梗係買Sony A7 系列

利申：A7II 用家